毒撚秒回（127）

有人開左就由呢到沉